發覺叫人唔好破壞/圍堵黨鐵，對準高層果堆，全部都係所謂黃絲黨鐵前線

平時無野做，比你班暴徒搞到多咗咁多野做